揾ride ride

咁樣係有啲痴線 但係我想解釋吓
如果你見到就揾返我啦